關淑怡冇停進步 香港人對佢嘅接受就喺度退步 佢出嘅反警暴mv勁少view

最後一句佢把聲 差人唔係大晒㗎

神級 永遠同林夕走喺樂壇前端 珍惜下呢啲元祖級勁人

Pish 🔥🔥🔥🔥

推多啲人睇💓💓💓🚀🚀🚀

上熱門啊🔥🔥🔥🔥🔥

Pish🔥🔥🔥🔥🔥

Pish💓💓💓💓💓

上呀！！！

大家一齊幫手推!

推🚀

Pish

不嬲都正，只係比矮仔摧毀

Pishhhhhhh💓💓💓💓💓💓

其實係香港人連累佢 明明可以唔理啲傳媒抹黑 好多人都係幫兇

推

明明有實力 我覺得佢先係屬於香港人嘅天后 唔會為錢唔出聲 又潮又有風格 情歌慢歌快歌日文英文法文歌都得 跳舞又好睇

Let’s pish🔥🔥🔥🔥🔥

Pish ar!!!!!!!!!!!

Pish!!!!!!!!!🚀

一齊幫手推💓💓💓💓唔好又沉底我好攰

支持良心歌手🔥🔥🔥🔥🔥🔥

Pish❤️❤️❤️❤️❤️❤️

一齊推上熱門🔥🔥🔥🔥幫手

推～～～～🔥

Pish❤️

唔關唔關曾志偉事，佢澄清咗佢個仔個老竇（好似係喇嘛

Pishhhhhhhhhhhhhhhhhh

佢個仔係邊個生我唔覺得要影響香港人對佢嘅音樂睇法 好聽有實力我覺得就足夠 同埋佢唔係嗰啲做小三搞三搞四嘅人佢鍾意邊個同邊個生仔我覺得冇所謂 香港人欠佢一個交代：（

Pishh💓

支持

pish

G持pishhhh

Pishhh

Anyone pish with me🔥🔥🔥

唔得，

要即聽

💓💓💓深夜港灣

把聲狀態飄忽加有時行為騎呢累事，但把聲真係好好聽

萬福瑪利亞 既featuring 我認爲前無來者

算近年既，我推介地盡頭，華語樂壇除了她無人能carry到呢首歌。

sorry 前無來者 先啱🤡🤡

前無古人🤡🤡🤡🤡

竟然有首咁嘅歌～
推下先！！！

Push